［年少無錢］如果 豆腐唔能滑

一齊幫幫手填左佢好嗎?

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

又啱音

明年今日

年少無知

郭富城既追?

生魚同魚生應該係兩回事吧...